日本和弓Yumi射程完過韓國角弓？

如題

完你老母

遠